蝻狗大戰賓佬

【本報訊】一名菲律賓男子凌晨在紅磡街頭被4名刀手追斬。昨晨近4時，一名49歲菲律賓男子與女友行經紅磡必嘉街68-號，突然有4名南亞刀手撲出，揮刀向他追斬，他走避不及面部受傷，以及左背中刀倒地，女友高呼救命，驚動途人報警。其間，附近便利店4至5名同鄉，聞訊到來協助，將他扶到後巷休息。

又黎

遣返晒班生番啦屌